有無人有聽NF

唯一最有感情最唔做作嘅rapper

無
介紹吓？

睇下啱唔啱聽

real music till the day we die

好撚正